有冇人記得當年釣魚台反日暴動？

我覺得只要打著愛國嘅旗號
我地會有好大嘅勝算
舉著中國國旗
以愛國之名爭取五大訴求